乜而家續平安卡都仲要上堂架咩?

我張證出年3月到期,人力資源既,岩岩上佢網睇續證要比130仲要上3.5個鐘堂
續證都要上堂係咪on9,加上而家做緊既野都唔洗用呢張卡,係之前要,諗緊續唔續好

你咁把炮洗乜諗

樓上做乜鳩

不嬲要

原來係咁 咁出年先續
謝解答

幾粒鐘好快過

都係既,應該都係齋上堂唔洗再考?

要戴安全帶

屌 唔撚記得晒

法例來的

早幾個月考
有人出貓

好彩屋企呢兩年附近有間,唔洗特登又出到去旺角上

平安卡都要出貓 ?

唔係不嬲都要咩

要
玩下phone又一日

岩岩先知,果陣考完都冇理過

都係,見考左又唔想廢左佢,唯有去上下堂

半日，安全帶果啲佢會教返，之後考份有正常智商同常識就過到嘅mc

竟然真係再考過

佢逐個step教

一向都要 新證全日
續證就半日

想問則師 結構工程師要唔要上平安卡堂

要入地盤就要

我唔使有綠卡都入得地盤

改左
以前續係可以答份問題就得
但好似要公司搵人簽名